林鄭唔係同香港人作對 係同全人類作對！

Push

屌 太早錯字再tweet過

香港獨立是唯一出路，一位台灣人的請求
自從反送中運動開始，一直關心香港
很敬佩香港的年輕人
當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

林鄭是支那母狗